年青人，到底有咩動力驅使你入城大吖?

係夢想吖? 定係排名吖?
係唔夠分入三大呀！屌你個閪！

翻你嘅coolthink啦 吠

城大咪三大

QS排名 有星星 仲多過我起DSE拎既星

除左睇校名，都要睇讀咩系

你個名

我城已超越中大

有啲人入到大學就已經好開心

其實真係垃圾先會開呢d post

天祐吾成

吾城盡興，齊入CoolThink

城大bba收得高過中大工程喎

中大工程咁rubbish點夠吾城商學院精英叻

呢句真

點解唔入poly/bu/LingU

Shitty 不堪入目 😂😂😂

中文有醫都唔夠教大高

樓豬讀咩咁串

城大咪Cu 三大

又係你條四大仔

顧掂自已先啦
成日搵人工打飛機
人地MK仔F5畢業做金融都搵一千幾百萬
ive engine畢業都搵1萬尾
你三大畢業搵幾多咁巴閉

三大打飛機，吾城豈不是不舉

教大

真係咁把炮就貼自己稅單、公司
使鬼貼報紙咩
貼得報紙即係佢below average，唔敢貼自己人功成就